巴士成日有廢老大大聲聲播歌/劇，請問有咩歌係可以嘈過佢

死廢老好撚嘈啊

當面屌鳩佢

方艙醫院真神奇/黑人抬棺

唔怕嘅播av 唔係要大聲過廢老，係要其他人頂唔順屌你 再引佢地屌廢老

播得大聲過佢 utube開吹d打係佢耳仔播

tokyo hot mix 大悲咒

toykohot + 大悲咒

直接屌7佢

上 youtube search:
hardstyle remix

榮光